import { DialogueQuestion } from '@/types/quiz';
import { addGrammarName } from '@/lib/quiz/helpers';
// 학교, 집, 도서관, 영화관, 친구 집, 병원, 회사, 쇼핑몰, 은행, 카페, 식당, 화장실, 편의점, 서점
// 아들, 딸,
// 오늘, 하고
// 한국, 중국, 일본, 미국, 영국, 프랑스, 독일, 호주, 베트남, 인도,

const questions: Omit<DialogueQuestion, 'grammarName'>[] = [
  {
    id: 1,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 학교에 가요.',
    alternativeAnswers: ['학교에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to school.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 2,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 집에 가요.',
    alternativeAnswers: ['집에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go home.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 3,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 도서관에 가요.',
    alternativeAnswers: ['도서관에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the library.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 4,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 영화관에 가요.',
    alternativeAnswers: ['영화관에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the movie theater.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 5,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 한국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['한국에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Korea.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '한국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 6,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 식당에 가요.',
    alternativeAnswers: ['식당에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to a restaurant.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 7,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 화장실에 가요.',
    alternativeAnswers: ['화장실에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the bathroom.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '화장실', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 8,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 회사에 가요.',
    alternativeAnswers: ['회사에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the office.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '회사', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 9,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 은행에 가요.',
    alternativeAnswers: ['은행에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the bank.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '은행', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 10,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 쇼핑몰에 가요.',
    alternativeAnswers: ['쇼핑몰에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the shopping mall.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '쇼핑몰', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 11,
    question: '민수는 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where does Min-su go?',
    answer: '민수는 친구 집에 가요.',
    alternativeAnswers: ['친구 집에 가요.'],
    answerTranslation: "Min-su goes to his friend's house.",
    items: [
      { id: '1', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '친구', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 12,
    question: '친구하고 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go with a friend?',
    answer: '저는 친구하고 영화관에 가요.',
    alternativeAnswers: ['친구하고 영화관에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the movie theater with a friend.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 13,
    question: '아빠하고 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go with your father?',
    answer: '저는 아빠하고 식당에 가요.',
    alternativeAnswers: ['아빠하고 식당에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to a restaurant with my father.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아빠', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 14,
    question: '엄마하고 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go with your mother?',
    answer: '저는 엄마하고 쇼핑몰에 가요.',
    alternativeAnswers: ['엄마하고 쇼핑몰에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the shopping mall with my mother.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '엄마', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '쇼핑몰', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 15,
    question: '아들은 아빠하고 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where does the son go with his father?',
    answer: '아들은 아빠하고 집에 가요.',
    alternativeAnswers: ['아빠하고 집에 가요.'],
    answerTranslation: 'The son goes home with his father.',    items: [
      { id: '1', content: '아들', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '아빠', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 16,
    question: '딸은 엄마하고 어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where does the daughter go with her mother?',
    answer: '딸은 엄마하고 은행에 가요.',
    alternativeAnswers: ['엄마하고 은행에 가요.'],
    answerTranslation: 'The daughter goes to the bank with her mother.',    items: [
      { id: '1', content: '딸', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '엄마', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '은행', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 17,
    question: '학교에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to school?',
    answer: '아니요. 저는 학교에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 학교에 안 가요.', '저는 학교에 안 가요.', '학교에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. I don't go to school.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 18,
    question: '집에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go home?',
    answer: '아니요. 저는 집에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 집에 안 가요.', '저는 집에 안 가요.', '집에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. I don't go home.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 19,
    question: '도서관에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to the library?',
    answer: '아니요. 저는 도서관에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 도서관에 안 가요.',
      '저는 도서관에 안 가요.',
      '도서관에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't go to the library.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 20,
    question: '영화관에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to the movie theater?',
    answer: '아니요. 저는 영화관에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 영화관에 안 가요.',
      '저는 영화관에 안 가요.',
      '영화관에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't go to the movie theater.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 21,
    question: '한국에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to Korea?',
    answer: '아니요. 저는 한국에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 한국에 안 가요.', '저는 한국에 안 가요.', '한국에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. I don't go to Korea.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '한국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 22,
    question: '식당에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to a restaurant?',
    answer: '아니요. 저는 식당에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 식당에 안 가요.', '저는 식당에 안 가요.', '식당에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. I don't go to a restaurant.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 23,
    question: '화장실에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to the bathroom?',
    answer: '아니요. 저는 화장실에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 화장실에 안 가요.',
      '저는 화장실에 안 가요.',
      '화장실에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't go to the bathroom.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '화장실', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 24,
    question: '회사에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to the office?',
    answer: '아니요. 저는 회사에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 회사에 안 가요.', '저는 회사에 안 가요.', '회사에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. I don't go to the office.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '회사', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 25,
    question: '은행에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to the bank?',
    answer: '아니요. 저는 은행에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 은행에 안 가요.', '저는 은행에 안 가요.', '은행에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. I don't go to the bank.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '은행', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 26,
    question: '쇼핑몰에 가요?',
    questionTranslation: 'Do you go to the shopping mall?',
    answer: '아니요. 저는 쇼핑몰에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 쇼핑몰에 안 가요.',
      '저는 쇼핑몰에 안 가요.',
      '쇼핑몰에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't go to the shopping mall.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '쇼핑몰', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 27,
    question: '민수는 친구 집에 가요?',
    questionTranslation: "Does Min-su go to his friend's house?",
    answer: '아니요. 민수는 친구 집에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 친구 집에 안 가요.',
      '민수는 친구 집에 안 가요.',
      '친구 집에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't go to his friend's house.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '친구', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 28,
    question: '엄마는 오늘 집에 와요?',
    questionTranslation: 'Does mother come home today?',
    answer: '아니요. 엄마는 오늘 집에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 집에 안 와요.',
      '엄마는 오늘 집에 안 와요.',
      '오늘 집에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Mother doesn't come home today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '엄마', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 29,
    question: '아빠는 오늘 집에 와요?',
    questionTranslation: 'Does father come home today?',
    answer: '아니요. 아빠는 오늘 집에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 집에 안 와요.',
      '아빠는 오늘 집에 안 와요.',
      '오늘 집에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Father doesn't come home today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '아빠', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 30,
    question: '민수는 오늘 학교에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Min-su come to school today?',
    answer: '아니요. 민수는 오늘 학교에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 학교에 안 와요.',
      '민수는 오늘 학교에 안 와요.',
      '오늘 학교에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't come to school today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 31,
    question: '유나는 오늘 학교에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to school today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 학교에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 학교에 안 와요.',
      '유나는 오늘 학교에 안 와요.',
      '오늘 학교에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to school today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 32,
    question: '선생님은 카페에 가요?',
    questionTranslation: 'Does the teacher go to the cafe?',
    answer: '아니요. 선생님은 카페에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 카페에 안 가요.', '선생님은 카페에 안 가요.', '카페에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. The teacher doesn't go to the cafe.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '선생님', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 33,
    question: '학생은 도서관에 가요?',
    questionTranslation: 'Does the student go to the library?',
    answer: '아니요. 학생은 도서관에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 도서관에 안 가요.',
      '학생은 도서관에 안 가요.',
      '도서관에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. The student doesn't go to the library.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '학생', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 34,
    question: '언니는 병원에 가요?',
    questionTranslation: 'Does my sister go to the hospital?',
    answer: '아니요. 언니는 병원에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 병원에 안 가요.', '언니는 병원에 안 가요.', '병원에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. My sister doesn't go to the hospital.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '언니', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '병원', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 35,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 중국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['중국에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to China.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '중국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 36,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 일본에 가요.',
    alternativeAnswers: ['일본에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Japan.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '일본', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 37,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 미국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['미국에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to America.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '미국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 38,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 영국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['영국에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the UK.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '영국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 39,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 프랑스에 가요.',
    alternativeAnswers: ['프랑스에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to France.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '프랑스', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 40,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 독일에 가요.',
    alternativeAnswers: ['독일에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Germany.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '독일', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 41,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 호주에 가요.',
    alternativeAnswers: ['호주에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Australia.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '호주', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 42,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 베트남에 가요.',
    alternativeAnswers: ['베트남에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Vietnam.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '베트남', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 43,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 인도에 가요.',
    alternativeAnswers: ['인도에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to India.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '인도', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 44,
    question: '어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country do you go to?',
    answer: '저는 태국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['태국에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to Thailand.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '태국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 45,
    question: '민수는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Min-su go to?',
    answer: '민수는 중국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['중국에 가요.'],
    answerTranslation: 'Min-su goes to China.',    items: [
      { id: '1', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '중국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 46,
    question: '유나는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Yuna go to?',
    answer: '유나는 일본에 가요.',
    alternativeAnswers: ['일본에 가요.'],
    answerTranslation: 'Yuna goes to Japan.',    items: [
      { id: '1', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '일본', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 47,
    question: '민수는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Min-su go to?',
    answer: '민수는 미국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['미국에 가요.'],
    answerTranslation: 'Min-su goes to America.',    items: [
      { id: '1', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '미국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 48,
    question: '유나는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Yuna go to?',
    answer: '유나는 영국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['영국에 가요.'],
    answerTranslation: 'Yuna goes to the UK.',    items: [
      { id: '1', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '영국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 49,
    question: '민수는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Min-su go to?',
    answer: '민수는 프랑스에 가요.',
    alternativeAnswers: ['프랑스에 가요.'],
    answerTranslation: 'Min-su goes to France.',    items: [
      { id: '1', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '프랑스', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 50,
    question: '유나는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Yuna go to?',
    answer: '유나는 독일에 가요.',
    alternativeAnswers: ['독일에 가요.'],
    answerTranslation: 'Yuna goes to Germany.',    items: [
      { id: '1', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '독일', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 51,
    question: '민수는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Min-su go to?',
    answer: '민수는 호주에 가요.',
    alternativeAnswers: ['호주에 가요.'],
    answerTranslation: 'Min-su goes to Australia.',    items: [
      { id: '1', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '호주', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 52,
    question: '유나는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Yuna go to?',
    answer: '유나는 베트남에 가요.',
    alternativeAnswers: ['베트남에 가요.'],
    answerTranslation: 'Yuna goes to Vietnam.',    items: [
      { id: '1', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '베트남', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 53,
    question: '민수는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Min-su go to?',
    answer: '민수는 인도에 가요.',
    alternativeAnswers: ['인도에 가요.'],
    answerTranslation: 'Min-su goes to India.',    items: [
      { id: '1', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '인도', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 54,
    question: '유나는 어느 나라에 가요?',
    questionTranslation: 'Which country does Yuna go to?',
    answer: '유나는 태국에 가요.',
    alternativeAnswers: ['태국에 가요.'],
    answerTranslation: 'Yuna goes to Thailand.',    items: [
      { id: '1', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '태국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 55,
    question: '민수는 중국에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Min-su go to China?',
    answer: '아니요. 민수는 중국에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 중국에 안 가요.', '민수는 중국에 안 가요.', '중국에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't go to China.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '중국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 56,
    question: '유나는 일본에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna go to Japan?',
    answer: '아니요. 유나는 일본에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 일본에 안 가요.', '유나는 일본에 안 가요.', '일본에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't go to Japan.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '일본', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 57,
    question: '민수는 미국에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Min-su go to America?',
    answer: '아니요. 민수는 미국에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 미국에 안 가요.', '민수는 미국에 안 가요.', '미국에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't go to America.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '미국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 58,
    question: '유나는 영국에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna go to the UK?',
    answer: '아니요. 유나는 영국에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 영국에 안 가요.', '유나는 영국에 안 가요.', '영국에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't go to the UK.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '영국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 59,
    question: '민수는 프랑스에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Min-su go to France?',
    answer: '아니요. 민수는 프랑스에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 프랑스에 안 가요.',
      '민수는 프랑스에 안 가요.',
      '프랑스에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't go to France.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '프랑스', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 60,
    question: '유나는 독일에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna go to Germany?',
    answer: '아니요. 유나는 독일에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 독일에 안 가요.', '유나는 독일에 안 가요.', '독일에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't go to Germany.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '독일', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 61,
    question: '민수는 호주에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Min-su go to Australia?',
    answer: '아니요. 민수는 호주에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 호주에 안 가요.', '민수는 호주에 안 가요.', '호주에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't go to Australia.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '호주', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 62,
    question: '유나는 베트남에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna go to Vietnam?',
    answer: '아니요. 유나는 베트남에 안 가요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 베트남에 안 가요.',
      '유나는 베트남에 안 가요.',
      '베트남에 안 가요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't go to Vietnam.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '베트남', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 63,
    question: '민수는 인도에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Min-su go to India?',
    answer: '아니요. 민수는 인도에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 인도에 안 가요.', '민수는 인도에 안 가요.', '인도에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Min-su doesn't go to India.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '인도', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 64,
    question: '유나는 태국에 가요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna go to Thailand?',
    answer: '아니요. 유나는 태국에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요. 태국에 안 가요.', '유나는 태국에 안 가요.', '태국에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't go to Thailand.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '태국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 65,
    question: '유나는 오늘 도서관에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the library today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 도서관에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 도서관에 안 와요.',
      '유나는 오늘 도서관에 안 와요.',
      '오늘 도서관에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the library.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 66,
    question: '유나는 오늘 영화관에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the movie theater today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 영화관에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 영화관에 안 와요.',
      '유나는 오늘 영화관에 안 와요.',
      '오늘 영화관에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the movie theater.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 67,
    question: '유나는 오늘 식당에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the restaurant today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 식당에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 식당에 안 와요.',
      '유나는 오늘 식당에 안 와요.',
      '오늘 식당에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the restaurant today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 68,
    question: '유나는 오늘 회사에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the office today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 회사에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 회사에 안 와요.',
      '유나는 오늘 회사에 안 와요.',
      '오늘 회사에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the office today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '회사', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 69,
    question: '유나는 오늘 병원에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the hospital today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 병원에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 병원에 안 와요.',
      '유나는 오늘 병원에 안 와요.',
      '오늘 병원에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the hospital today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '병원', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 70,
    question: '유나는 오늘 카페에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the cafe today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 카페에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 카페에 안 와요.',
      '유나는 오늘 카페에 안 와요.',
      '오늘 카페에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the cafe today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 71,
    question: '유나는 오늘 은행에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the bank today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 은행에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 은행에 안 와요.',
      '유나는 오늘 은행에 안 와요.',
      '오늘 은행에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the bank today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '은행', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 72,
    question: '유나는 오늘 쇼핑몰에 와요?',
    questionTranslation: 'Does Yuna come to the shopping mall today?',
    answer: '아니요. 유나는 오늘 쇼핑몰에 안 와요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 쇼핑몰에 안 와요.',
      '유나는 오늘 쇼핑몰에 안 와요.',
      '오늘 쇼핑몰에 안 와요.',
    ],
    answerTranslation: "No. Yuna doesn't come to the shopping mall today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '쇼핑몰', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '와요.' },
    ],
  },
  {
    id: 73,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 편의점에 가요.',
    alternativeAnswers: ['편의점에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the convenience store.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '편의점', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 74,
    question: '편의점에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '아니요, 저는 편의점에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요, 편의점에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No, I don't go to the convenience store.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요,', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '편의점', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 75,
    question: '어디에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '저는 서점에 가요.',
    alternativeAnswers: ['서점에 가요.'],
    answerTranslation: 'I go to the bookstore.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '서점', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '가요.' },
    ],
  },
  {
    id: 76,
    question: '서점에 가요?',
    questionTranslation: 'Where do you go?',
    answer: '아니요, 저는 서점에 안 가요.',
    alternativeAnswers: ['아니요, 서점에 안 가요.'],
    answerTranslation: "No, I don't go to the bookstore.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요,', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '서점', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '가요.' },
    ],
  },
];

export const movementQuestions = addGrammarName(questions, 'movement');
